【警察請入】真係要同班警察宣揚一下hea做文化

政府工不嬲都係做又三十六，唔做又三十六，幫政府手打生打死咪又係得個桔，仲乜同佢搏命？
成日講香港係最安全地區，其實係因為民眾道得水平，而唔係因為你哋搏命囉。
遊行示威係俾你加鐘補水，示威者要遊行咪開路俾佢，要佔領咪後退防線囉。
入商場捉人有乜謂？盧偉聰頒個獎你都抵唔返冇咗條命，醒少少啦

政府工不嬲都係做又三十六，唔做又三十六，幫政府手打生打死咪又係得個桔，仲乜同佢搏命？
成日講香港係最安全地區，其實係因為民眾道德水平，而唔係因為你哋搏命囉。
遊行示威係俾你加鐘補水，示威者要遊行咪開路俾佢，要佔領咪後退防線囉。
入商場捉人有乜謂？盧偉聰頒個獎你都抵唔返冇咗條命，醒少少啦